成日開機開唔到

啱啱買咗新機，但熄咗機之後再開永遠得機身啲燈着同風扇聲，要重複好多次先着到mon/mouse/keyboard
有冇巴打知發生咩事

Power supply / motherboard應該
拎返部機返去叫間舖搞啦

Rog 嚟

依家係着到，但一陣就黑mon no signal

屌你拎返去check啦
正x 中x 砌出黎有免費驗機架

咁講係因為可能性太多
除非你逐件逐件試

可能display問題

係 republic of gamer 廠機 so9sad 唯有等過完年叫人上嚟睇

拆張顯示卡出黎擦

通常呢d情況要自己逐樣拆再試先知

拆display card先， 再到RAM 試下